吸煙既人同我入一入黎

你中意吸煙 我覺得冇咩問題
搵個位坐定定 企係到又好
都唔好一路行一路食啦屌
利申：岩岩行街個陣前面有條撚樣吸煙
咁岩前面又吹起陣風 索撚到我氣咳

當然冇問題啦 因為夜媽媽人流少 唔係特別影響到人

個風玩鳩你又怪我地吸煙人士

我本來唔食煙，但今日都買左兩包

買來派比D煙剷食

見佢地咁慘, 加個十幾蚊一包, 就好似殺左佢地老母咁,
鬼殺咁嘈...

我心諗, 唔撚係化, 班煙剷一定好撚窮,
咁撚大個人, 無錢就唔撚好學人食煙啦,
仲要起度鬧政府, 屌你老母你無錢食鮑魚咁D鮑魚使唔使減價呀 ?

咁我就做下好心, 買左兩包煙派比街邊D煙剷,
D 煙剷個撚個都狗衝埋來拎免費煙...
睇見佢地個樣就好笑, 成個乞兒咁
我就用左一百蚊都唔使, 就見到成班煙剷好似乞兒咁寒寒酸酸問我拎煙食

佢地拎到支煙之後好撚開心,
即刻堆埋垃圾筒傍邊開餐...

乞兒真係乞兒, 有野食都要起垃圾筒傍邊食....

等我下次買多幾包煙派比煙剷, 再享受做善長既樂趣先